Netflix有咩平凡小品劇好睇？ (非sit com類）

如題

想搵套可以長追 劇情主線吸引
有自己設定世界觀 緊張又得 輕鬆又得

長追就無
不過一季貨仔有
the end of the fxxking world
memories of Alhambra

stranger things

master of none

3%

鍾意睇反烏托邦電影應該會鍾意依套

Atypical

好好睇
溫馨小品

One day at a time

Breaking bad 試吓佢

神劇

去到後期睇到炆

天機：富春山居圖

love

Traveller 好正

長居神劇首位 梗係睇晒啦
btw thanks 巴打
我就係想搵類似嘅劇

呢兩套都多人講
留意下先

等緊新一季啦

睇落似輕鬆向 好 trytry

有無啲恐怖血腥嘅劇係追得過

the good place
brooklyn 99

You

輕鬆小品可以試吓《You Me Her》
男主角第一次叫雞但淆底無搞到
之後內疚自己向老婆自爆
個老婆私底下約隻雞出嚟睇吓咩料
點知自己同隻雞搞咗
然後勸個老公一齊3P

Disjointed

科幻嘅啱唔啱？

格林